股災啦,酒呀

驚條撚咩
正股SH駛撚驚